Joe 用左幾多年先變成junior ?

有冇人知佢當年點捱得過？

有 想知再講

Senior 有幾難升上去？

嗯

你大波妹咋
Junior 都唔係

應該好唔甘心 捱左幾廿年都仲係jun

Joe trainee
Joe junior
Joe senior
Joe manager
Joe senior manager
Joe regional manager
Head of Joe

真係有排捱

Junior 都變 Senior

變julia

佢一早係master joe啦

問問master joe